覺唔覺得腎仔係新一代馬評icon？

有自己見解
講馬有風格

Ok啦，起碼把聲幾好，又唔會唔夠氣